（純圖）痴線佬再遊關東

其實今次係我第二次遊東京
對上一次去咗四日東京，所以有好多景點冇去到
今次主要就係去返呢啲冇去到嘅景點

主要行程如下：

Day1: 出發
Day2: 富士山
Day3:實栗日（橫濱，みなとみらい，中華街，大桟橋，橫濱塔，紅磚倉庫，杯麵博物館）
Day4: 皇居，靖國神社，東京鐵塔
Day5: 築地，秋葉原
Day6: 今日子日（上野，豐州，濱松町，台場，有明）
Day7-8:大江戸溫泉物語，回程

Day1

九點鐘香港起飛，下晝三點抵達成田機場，過埋關拎埋行李已經四點，咁就冇左一日

NEX最有趣嘅地方就係去到東京站之後，車廂會分離，錢6卡同後6卡去嘅地方係唔同嘅

一嚟到新宿站就見到好多結衣BB嘅廣告

由於我間hostel喺新宿嗰邊，所以我求其食咗啲嘢就去咗渋谷行下，順便買埋今期新垣結衣做cover嘅雜誌

就係呢間書店，喺正渋谷站

咁我就順手問下有冇新垣結衣post嘅癡線佬要代購，等我返到去新宿嗰陣先發現有好多人想幫手買，所以我又折返返去渋谷

由於我買咗Tokyo wide pass，所以JR係任搭嘅

可惜返到去書店嗰陣已經閂左門，唯有早啲返Hostel瞓啦

Day1 完

pish

多謝支持

I LOVE遊記

g持

今日子巴好正啊喂

想睇富士山 要求多圖

留名
出多啲圖呀Todayson

好想去

留名

留名
啱啱去完一星期嘅 東京 大阪之旅
好鍾意好鍾意好鍾意日本 好想去盡全日本

咁都見到個post

稻葉巴

皮已正

一星期去東京大阪

等睇相認

Agger

過多15日應該會有痴線佬鳩遊九州

３日後出征東京

東京啲天氣真係爽撚到pk
日頭24~25度
夜晚17~18度

香港

多謝今日子幫痴線佬買雜誌

又遊

先去東京，再去大阪留兩晚

我愛今日子

Day2聽日出

今次應該唔會爛尾

今日子!今日子!

原來係蜉蝣仔 唔認得個名

巴打你係咪係成田換左口pass先？多唔多人？

結衣BB

喺成田買，唔算多人，我用我基本嘅日文同佢講要買咩，佢好快就俾到我

正皮跟進先

不過唔好QUOTE圖好睇少少

我嗰次唔知點解買勁耐 明明睇嚟睇去都係嗰張，問完買完成身汗

係池袋留名 聽日去新宿

我淨係話 Tokyo Wide Pass を お願いします
之後佢問我幾個人
我話一め
之後俾passport佢就得
仲預約埋第二日去富士山嘅指定席車票

好掛住日本啊

唔識日文表示搵定張圖比佢睇就搞掂

我問完佢佢話唔係，講多兩句又話係 可能係我日文太垃圾

好想去旅行

係咪可以係呢個counter換埋nex飛？

可以

今日巴咁有錢，可以隔一陣就去日本一次

新宿街頭十餘萬人～

Day2
富士山

7點起身食早餐

Hostel隔離有間松屋，所以基本上我頭嗰幾日嘅朝早都係食松屋做早餐
好食過吉野家好多，最欣賞係佢個生蛋撈飯，真係好正

食完早餐就出發
由於富士山來東京其實都幾遠
就算搭八點個班車都要成10點幾先到

首先搭中央本線嘅特急，冇記錯特急係全車指定席嘅，必須要提早劃位，坐到大月之後就轉車搭富士山急行去河口湖，而呢兩程車Wide Pass 係包嘅

由於太眼瞓嘅關係，中央本線果程車基本上都係瞓着咗
好彩趕得切起身
如果唔係就會坐到去終點站：長野縣嘅松本

到富士山了，但係我唔係喺呢度落，我係要坐到終點站河口湖

已經可以望到富士山

落車 但落車仲要行段路先到河口湖

其實嚟到河口湖，大家嘅路徑都相當一致，因為我哋都只係去一個目的地

就係搭纜車上官方推薦嘅天上山睇富士山景

上到去之後係咁嘅,喺呢度可以一覽富士山嘅全景

其實搭纜車來到呢個天上山觀景台，除左可以觀賞富士山之外，真係冇乜其他相關嘅設施，基本上影完富士山呢就落返去 ,值唔值得比800yen去睇就見仁見智

大家都係影完相就走人

落山

呢個就係富士山五湖之中最出名嘅河口湖

遠離東京嘅煩囂,迎接既係郊區嘅清新

我黎到富士山喇

時間已經嚟到中午，我去番車站嗰邊食啲嘢
途中見到呢間lawson，個背景就係富士山

食完野返去河口湖果陣忍唔住又多幅相，好靚

慢慢行返去河口湖，準備搭船遊船河，點知

屌

我冇理由租呢啲船架？

望住隻船泊係度，但係又無得上船

之後我就去睇下嗰個案內圖
發現除咗天上山公園同埋遊船河之外無乜景點可以吸引到我
有啲我有興趣嘅都唔夠時間去玩,因為要即日來回

所以我就提早搭巴士返去東京

其實河口湖旁邊仲有一個富士急樂園，不過我對佢無乜興趣

其實搭巴士，如果唔塞車嘅話，係仲快過搭jr
因為巴士一程過唔使轉車，個半鐘到就返到去新宿

雖然話巴士快過jr，但番到去新宿已經係下晝嘅五點幾

之後我就去咗渋谷閒逛，除咗幫巴打買書之外，仲去左tokyu hands買文具
之後就返去hostel休息下沖過涼再出發去池袋

呢度就係hostel附近

原本打算去池袋買下衫
點知係池袋站附近好多間行過下但係都揀唔啱
就算數周圍行下池袋

其實池袋除咗池袋站一帶之外都幾靜

之後就是但入咗間餐廳食そば，估唔到勁好食

之後去tabelog睇吓佢嘅評分，原來都有3.50

食飽就返hostel訓
意外發現樓下就有賣我老婆gakki bb 代言嘅十六茶嘅自動售賣機

廣告time:

day2完
預告：day3 實栗日

更新版

之後就是但入咗間餐廳食そば，估唔到勁好食

之後去tabelog睇吓佢嘅評分，原來都有3.50

食飽就返hostel訓
意外發現樓下就有賣我老婆gakki bb 代言嘅十六茶嘅自動售賣機

廣告time:

day2完
預告：day3 實栗日
[/quote]

推

more

原來出咗post ,今晚睇先

頂你個肺

推

結衣bb

why 頂 me

富士急樂園
係咪小花想去嗰個

好想尋根

live 左,求更新!

想試下上富士山

go

最快都要下年先得閒GO

我應該唔會再去關東
落實左九州，之後有錢就去北海道，名古屋，山陰，北陸

有車牌之後，我要去沖繩，返娘家

去外父外母屋企，盡女婿嘅孝心

預告：Day 3 橫濱實栗日 聽日update

嚟探me?

yes

去過兩次東京都係行唔晒想去既地方

Rich 我下次去福岡搵日本女朋友

我已經有新垣結衣做我老婆

支持

圖呢

留名爛尾

整理中

Day3
横浜日、みくり日

起身食完早餐就搭車去涉谷站，再轉東急東橫線去今日嘅第一站：菊名

其實菊名站只是當地人嘅一個通勤車站
好少遊客會黎呢度
大家估下點解我會黎？

估到未呢

開估，係為左303！
我腳下嘅土地結衣曾經踩過

303嘅一角

其實303呢度環境都幾好
居高臨下，綠化又好，而且仲要好近鐵路站
父女七日變入面小梅嘅爸爸做咗成世人野都無平匡it狗呢度咁好嘅居住環境

影完先發現其實係唔比影相

離開303之後就搭番東急東橫線去橫濱站

東京比我的感覺係好繁華，一個國際大都會
而橫濱比我嘅係一個好舒適，好現代嘅海濱城市嘅感覺
相對之下，我更鍾意橫浜

[img]

打完個round就去返橫濱站

買返張みなとみらい線一日券去下一站：中華街

其實みなとみらい線都幾短，由橫浜過嚟都唔使十分鐘就到中華街

好歐美唐人街feel，完全唔似係日本

香港就好多日本菜放題，日本就好多唐餐放題

好有特色嘅酒店

燒味都有

我去個日好多日本當地嘅學生來參觀

行咗咁耐都有啲餓，但係冇乜嘢吸引到我
正苦惱食乜之際，見到呢幅天津飯嘅圖片
覺得好吸引就果斷入咗去食

賣相唔錯，食落超好食
但係我之前從來都未見過呢道菜就上網search，發現原來係日本嘅中華料理
價格都唔算貴，1000yen有找

食飽就行番去みなとみらい站轉場去大盞橋

真係全部都做放題

大盞橋最近嘅站去日本大通站
落左車要行一段路

橫浜真係一個好正嘅地方
中華街有中式風格
都縣廳前呢邊又有西式風格
如果話呢個公園係係歐洲都可能有人信

觀光巴士

原來橫濱港開港至今已經有成100幾年歷史

大家又知唔知我地呢度做乜嘢呢？比一幅圖大家
等聽日出埋part 2開估

上面連fail兩次

冇人睇
睇嚟可以爛尾lu

又去

夜晚喺涉谷買雜誌的話，去大盛堂隔籬間 Tsutaya 咪得，開到半夜兩點

嗰間嗰日去過冇Nylon
渋谷得大盛堂係Nylon常備店

巴打點解你 係河口湖走既時候唔坐番jr既？ 巴士係咪即場買票？ 大概幾錢？ 同埋 係咪坐jr去邊都要去車站劃定位？ 我如果day 1到機場買定張3days pass 去到day5先第一日用 咁樣ok? 唔該巴打 第一次去東京 見到d 車 有d 混淆 又唔識日文

返嚟嗰陣行到攰就咁搭巴士貪可以瞓下
車費無記錯嘅話2000有找
JR嘅話全車指定席先要劃位
如果㗎車有自由席就唔使但唔一定有位坐，一般通勤線例如山手，中央快速，中央總武嗰啲就咁搭就得
買pass嗰陣你要同佢講想幾時開始用

上次去中華街冇入到去食
好想行吓

淨係喺外圍影相都唔入嚟坐吓？果日實栗喺cookpad學咗新食譜嚟煮咗好多嘢歡迎你㗎

我果日喺橫濱即食麵博物館都見到好多女中學生

河口湖其實都幾好玩
個陣入埋西湖去冰穴風穴
雖然去到邊都會見到台灣人同香港人

樓豬我係咪識你

個天津飯好似好好食

上富士山好似有月份限制 好似唔知幾月就唔上得

應該就唔係喇

真係好食

303成日望女

入面有咩料

蛋餅入邊有好多蝦仁同蟹肉

富士山幾條登山路線通常只由7月開到9月頭

今晚10點update

今晚10:30 做逃恥

Day3 續

開估
其實呢度係大結局嗰陣，實栗腦洞影婚紗相嗰度

如果要睇橫浜みなとみらい嘅天際線，好多旅遊書或者網站都會推薦山下公園
但係我覺得大盞橋比山下公園嘅角度更好
因為佢更近高樓群

橋嘅下面係碼頭

影完相就去下一站：象鼻公園 ，知唔知係邊一幕呢

估唔到係咁高度城市化嘅海灣啲水都可以咁清澈

去象鼻公園嘅沿路都係沿海

準備到喇

係小安同實栗野餐嘅地方

經過象鼻公園，就會到紅色倉庫

個人覺得紅色倉庫冇乜嘢好行，多數都係餐廳，又或者係啲好文藝嘅地方

You去咗封me腳毛

吹住海風幾寫意就真嘅

日本連啲公廁都乾淨過人

吹住海風真係連行步路都醒神過人

原本想去杯麵博物館，點知咁啱撞正一大班學生來參觀，個職員話要等一個鐘頭，咁我就唯有過對面商場starbuck慢慢等

日本真係好鬼多烏鴉，上次大阪見到好多，今次係東京同橫濱都見到好多

到me參觀了

準備行去整自製杯麵

it's mine.

呢個就係創辦人

呢包就係日清第一包即食麵-チキンラーメン。講起杯麵，其實都有段趣聞，話說點解杯面會咁成功？其中一個轉捩點係當時日本赤軍係淺間山莊挾持人質，由於當地氣溫極低，令到警察唔可以食到平時嘅飯盒。所以警方就臨時買咗大杯面畀警察，透過電視直播，啲人見到警察食杯面就開始跟風買杯面嚟食。

其實4樓仲有麵餐館可以去食唔同特色嘅麵
但係當時我好飽就冇食到

走lu

參觀完杯面博物館已經係下晝四點幾
所以我要急急腳行返去鐵路站
搭一個站車去參觀日本新聞博物館

同老婆慶祝生日，晏啲再更新

放下吧

睇逃恥 追post 不了

Ching 相認啦
聽日去邊

好彩返咗香港

me 同緊老婆新垣結衣慶祝生日

天津飯望落聽落都好吸引

睇完又想去日本鳥

點解可以抵到咁

樓豬會唔會去館山搵外父大人

因為真係好細碗
僅僅一著麵嘅份量

今日子巴幾時有更新

今晚（應該係）

推定先

等緊你

唔知有無人痴線到埋去温泉朝聖

話說橫濱係全日本第一個發行報紙嘅地方
所以呢度有一個日本新聞博物館
難得黎到橫濱，我就趁佢5點關門趕去參觀

4點31分，趕得切

香港的記者應該黎學下野啦
尤其是係毒果

全日本第一份報紙

好得意，用報紙疊成嘅凳

三一一大地震記錄區，記錄左當時日本記嘅者點樣緊守崗位

博物館入邊仲有一個閱覽室，收藏全國呢一個禮拜嘅所有報章
比參觀者睇

5點準時閉館
我都走lu，繼續去下個朝聖地

橫濱最高大廈

認得嗎？

附近環境真係一流，好舒壓，我都係大草坪到訓左一陣

係呢個時候，我發現呢部電話得番4%電，但係外置電唔知咩原因打柴
不過意外俾我發現到啲好實用啲嘢，就係用乾電池驅動嘅外置電，日本便利店都有得賣，旅行好實用，買電池就得。

解決完問題就去食飯先

食完飯順便係呢棟橫濱最高嘅大廈個觀景台睇日落and夜景

遠眺東京

請注意data用量，輕鬆流動上網

警報解除

準備走，繼續朝聖

其實下一個朝聖嘅地方離呢度唔夠500米距離

又見面了

夜晚開咗燈好似比日頭仲要靚啲

arrived

朝聖行程到呢度正式完結
總結今日朝聖景點：303 大棧橋 象鼻公園 日本丸 北仲橋
但係我嘅行程仲未完結

影多啲夜景先

雖然已經朝完聖，但係我仲有下一站，亦都係day3最後一站-橫濱塔

兩個站好快到

呢度可以影到橫濱港全景

9點幾，係時候走lu

走果陣發現地下係一間睇落幾高級嘅餐廳

返hostel lu

day3完

考慮過 但budget and 行程問題取消咗

頭先手痕search原來新宿有巴士直接去修善寺, 兩個半鐘唔算耐, 係時候計劃下, 不過最快都要2018年先得

我有見到
下次有機會再去關東就去

我係hotelcombine 睇過D 房唔知係唔係高級房, 日文網又唔識點搞.....

Japanican 有香港版

japanican 搵唔到sora

8月有, 之前搵7月無

Nice

日本真係周街烏鴉 去到邊都聽到佢地叫

今日子巴用咩相機影相

iPhone +陳年Nikon V1

實栗小姐

由於天文台發出八號信號，是日暫停更新。

Ok

Live見到呢個

推下先

影多d結衣bb

今日子巴應該睇唔到你嘅留言

Update呢？

打緊

imgur up 唔到圖
今晚update 稍為延遲
不便之處敬請原諒

Day 4
皇居 東京第一沾麵 靖國神社 東京鐵塔

day4嘅朝早，我好早就起咗身，因為今日要一早去皇居門口排隊等入場參觀
其實都有一種唔使咁辛苦嘅參觀方法：網上book
但係因為網上booking參觀嘅quota唔多，我提早一個禮拜book已經full哂
唯有犧牲睡眠時間現場排隊
住新宿附近嘅我，8點半就要出門口

9點05分準時到達
拎番張整理券先

拎完飛唔代表即刻可以入去參觀，仲要排隊等到9點半先可以入場
有啲人就行開咗先，所以我瞬間由15位變成第三位

9點半，宮內廳嘅職員準時帶我地入去皇居

首先入到去會有個briefing，要聽左先可以參觀，宮內廳的職員全程只會用日文講解，在場嘅外國遊客包括我都唔明佢講咩

據觀察，應該有過半數都係當地嘅國民來參觀
聽briefing之前會有半個鐘比你去廁所，因為之後唔會有廁所。

聽完就開波

以下開啟純圖mode

宮內廳嘅職員會全程跟住大隊，我哋只可以係限定嘅範圍影相
同埋一定要跟住宮內廳嘅職員

皇居環境好撚正

呢個就係宮內廳

呢度就係平時天皇同皇室成員係新年又或者特別節慶嘅時候向平民講話既地方
一陣間回程果陣可以更近距離咁睇

呢位就係當日負責講解嘅宮內廳職員

行完呢條橋之後就要開始折返

人迫人

又番返嚟 今次可以近距離參觀

好似話再左入去就係天皇依家住嘅地方

呢條路會通返去最初入場嘅地方

一個鐘嘅皇居遊覽就咁完結了
老實講，其實可以參觀嘅地方唔多，因為好多地方都係高度戒備

離開皇居嘅範圍lu

皇居導賞團上午和下午各有一個時段可以參觀
如果miss左上午果場，參觀者要等到下午嗰陣時可以參觀

9點到，10點半正式開始參觀
其實參觀完已經11點半，所以我下個行程就去食tabelog高踞東京沾麵第一名嘅麵屋一燈

皇居出黎沿住條路行就會來到東京車站
然後搭jr去食野

搭左半個鐘頭車，再行多十分鐘，終於黎到啦
當日人唔算多，只係等左八個字就入得去食

呢個沾麵可以話比我食過以來最好食嘅
因為我食沾麵主要去貪佢嗰個好濃嘅湯頭
而呢碗沾麵嘅沾汁香濃得黎唔會一味得個鹹字
而叉燒同雞肉都十分之好食，據說個老闆係去過法國深造，所以用咗低溫嘅加熱方法，我個人覺得相當唔錯

香港人，唔好再食一蘭呢啲垃圾喇，試下新野啦

食完沾麵之後就番返去hostel沖個涼再出發
當時係hostel個車站出黎個天勁黑
但最後竟然冇落出雨

由於深夜好似冇乜人睇，所以我會聽朝12點前update埋Day4嘅下半part
聽晚10點再update Day5

佢未抄十戒

原來一直無留名

今日子bb

我要睇~ 我要睇~ 我要睇~

又停左

又爛尾

唔好意思，人在日本，稍後更新。

又去日本 等你直播

黎緊下星期自己一個去9日，好緊張

留名學野

爛尾

冇

又爛

聽晚開始up

直通運行埋九洲遊記

係唔好爛至好

又爛
睇幾個POST都爛

為左睇秋葉原入黎竟然爛尾

爛